諗住買盒0.01去慶祝終於有情人節....

點知買錯0.1呀屌

有乜所謂 反正你都戴唔落

0.1咪仲好
用0.01一陣條女問你：入咗啦？

都係買黎擺 any differences?